聽日上最後一堂lecture, 決定表白

有咩要注意?

去啦

問lecturer借咪同問女神受唔受溝

要有花

攞定紮花

毒撚想用群眾壓力逼鳩人

ive 仔

熱爆IVE學生上堂示愛,女生傻笑不知所措

表白無撚用架
聽日一上lecture 就咀落去

又係你條傻膠

佢讀哂銀時讀到傻撚左

N展,哂銀時,兩大迫人痴線既科

依個真

女方like唔like你先?
唔like你,你就系連兵都不如嘅on9仔

買花